［民建聯支持度回升］你的淡忘比政權更可怕

呢個係2019年9月民建聯支持度，得26.8

呢個係2020年4月民建聯支持度，回升到35.2
雖然睇落好似唔係升咗好多
但係其實咁樣係證明咗大家已經冇咁憎佢哋
我希望大家就算活動減少咗 都可以keep住團火
不要麻木

收皮啦五毛

he is 0.5?